尋找街頭健身嘅朋友

有冇ching 都練緊
自己嘅fd 都冇練開
有時想吹下水 都唔得

一個人練 動力好低主要都係靠瘋狂睇ig 睇人地啲動作 提升動力
年紀開始大 好難練

主要想做到/練緊嘅動作 :

引體
muscle up
前水平
人旗
俄挺

仲有倒立

俄挺圖 planche
應該要練返2 3年

原來無連登仔玩街健

點做legpress
同埋練小腿👍🏻

不如開個TG群
利申 新手想玩

唔做

腳動作 淨係諗到單腳深蹲

先練上身再 諗下身

玩咩 ..
得一個嘅tg group 開黎托呀

btw 你有幾新 一齊加油

人旗

btw 我好多教學 都係睇呢條友 chris heria

想玩 d位比人霸哂

大埔jj
引體得10下
上唔到13下做唔到muscle up
都想搵人一齊練

冇出街做 好耐 ... 比人霸晒係咩意思
唔係輪咩

有冇負重做push up
綁個沙包之類嘅野

係 一入夜就成team人係到
而且全部大隻過我
我都唔知點行埋去
同埋分分鐘d人教緊班

邊區
唯有去返少人嘅地方

美孚維園 應該多人教班 有時睇ig 見到廣告寫喺果度教

長沙灣

Pull up?
冇
隔日練4 set 10 8 8 6咁
都係上唔到

一下掌上壓都做唔到

試下
5下 一組 盡做
但每次都爆到上胸

之前東九做
冇乜人
可能時間問題

唔練 唔會做到

可以點練

而家練緊單手引體同俄挺
本身gym rm 玩開 疫情轉左玩街健

練普通pull up係會練極都上唔到
你做到10下引體基本上一定做到kipping muscle up 借多d提膝就搞掂

練explosive pull up先會拉得夠高 係練clean muscle up必備動作

題外話 我覺得Calisthenicmovement同Austin Dunham都係高質channel

muscle up 一下都未做到之前都唔叫玩緊街健 最多叫練吓體能 咁點樣討論

我都練緊俄挺
做啱啱開始

而家都係做下衝肩同團身 planche 都係比較難

有無睇囚徒健身 書
每個動作有十級
一步步上
我都想玩

點解唔去健身室？

咩都未識

有無吊環撚
一開始玩剩係hold 到震撚到柏金遜咁

我團身 hold 10秒 到

我都有玩啊 可以係屋企做dip

我都想試 .
但玩開果枝槓 太矮

冇睇 陣間search 下先

首先學正確掌上壓姿勢
之後1分鐘一下
之後1分鐘2下
慢慢加
慢上慢落都ok
唔好為追求數量

方便 唔洗錢 自由
同埋唔追求大隻
唔需要太多負重機器
掛

一下都唔到點一分鐘做一下

減下肥先做啦😂

盡力

樓主引體同掌上壓最盡一次可以做到幾多下？

全力計 ,,.
push up 1x
掌上壓 40 50 掛
冇認真計過

Pull up 定 push up😂

pull up 1x 先啱

掌上壓可以一次過40下 但係引體一下都做唔到 點算

左手手握力太差，pull up hold 唔住

引體要練呀
做唔做到diamond push up ?
搵枝槓做吊喺到
比個身體習慣下先

呢個動作我練左幾個月

申利之前吹街舞自學動作，睇bboy junior, inspired到我

練到咩程度

又開post有係樓主之前個post傾過下

冇動力呀
純粹搵人吹下水

lm

師兄住邊頭先

東九

連登應該好多街健高手唔出聲

有冇教練級share 下 點練動作

肥仔想玩但一下pull up都做唔到

可以做朋友wo

邊度練開

減肥先

近排上左20pullup 感動🙏🏻

照練啦 仲好 當負重 大得仲快

勁

得lunch time / 早起身 / 每晚11點/12點

呢3段時間可以做運動

邊段時間好啲

人在外國用緊街健黎練hypertrophy留名

覺唔覺成日話街頭健身邊到都做得，但係其實香港好少地方有bar 去做

呢個真

用柴灣 計

要去到杏花先有
小西灣都好似冇
所以有時好提子外國 有勁多 而且又齊嘅街健設施

痴線 公眾場所大家都用得
見到勁人有咩唔識行去問下都無妨

我都練緊muscle up ，好多師兄都話最容易但覺得前水平係簡單啲

可以做吓dips

做到前水平但係做唔到muscle up
muscle up 係技巧為主,試過教個有gym底嘅frd做muscle up,佢第一下就做到

唔係掛
前水平 難啲bor
muscle up 純爆 轉一轉手腕就搞掂

前水平 相對應該難啲
個人覺得

我覺得引體上去轉嗰下力我係發唔到

做住跪式先

爆發力點樣練會簡單啲

手腕受傷一直都痛
做gym都唔敢太用力

做唔做到dips ?

做到10幾下

之前聽佢哋講話搭一隻手上去先，之後個膊頭整親唔知係咪就係因為咁所以有少少陰影

咁應該做到muscle up
一開始可以借一借腳力上
swing 之後曲腳 曲腳同時爆上去
咁就應該上到

Ok thx 師兄

要小心啲，街健對手碗同手踭都幾大負擔
千祈唔好操之過急

Lm
有front 同back lever
Muscle up得二下
呢排練緊staddle planche

其實做muscle up前係咪要學咗explosive pull up先...

做到10組7吓引體，組與組之間抖3至4分鐘...

但kipping完回彈個吓個人都係未夠高...

有冇試過做negative啊？
即係調轉個動作， 一開始喺支bar上面盡量慢慢落去變返做deadhang
重點係中間個transaction果度成個手臂、 膊頭同埋背肌要用力控制住，等成個人慢慢落

冇啊，多謝分享之後試吓

要學點樣做c shape嘅引體先
即係個人有少少蕩向前再拉引體，咁樣你可以拉到過埋心口，甚至拉到去條腰度

我有full planche但係完全做唔到front lever…
係連straddle都做唔倒，已經半放棄

做到planche 做唔到前水平

前水平 易好多bor

俄挺最多hold到5秒，平均3秒到就頂唔順
前水平就唔好提，advance tuck都hold得好辛苦

好勁呀
練咗幾耐

有冇港島南區組隊？

同埋大家係做緊咩program...宜家一星期做3日，每次都練曬全身，進步得好慢。

練緊planche

衝肩
團身
無限loop

睇你練咩動作
之前練前水平 就
引體x50
前水平團身
團身引體
etc

唔勁啦
俄挺斷斷續續練咗一年
之前都係做下引體掌上壓果啲，操下就算

邊度操開？

好勁啦
後生好易練到
提子

多數就九龍灣
上山果度 算齊設施

但好耐冇上了
時間問題

想問下你體重大概幾多

如果淨係練skills唔理肌肥大果啲, 一個星期3日full body咁操已經好夠
例如：
{俄挺hold max + 前水hold max }4sets
{pseudo planche push up 12 + front lever raise 12} 3sets
{Handstand push up 8 + pull up 15} 3sets
{L sit hold 10s} 6sets
{Dips 15 + Row 20} 3sets
{Bar bicep curl 12 + triceps extension 12} 3sets

全陪動作都可以跟返個progression降低或者增加難度/次數

依家少操肥咗好多,太約70kg左右
之前操開keeps住65kg

其實體重都好影響
我而家73 一下單引都無
我fd 62 佢輕鬆做幾下

我都唔後生了
返工加傷患搞到無咩心機玩街健
而且越來越少frd一齊操，成日都單機咁
不過只要有心就算50歲都可以練到

有冇操腳都好大分別

單機有時真係好悶 練習動力都低咗
我都係啦
仲要返文職 日坐夜坐

唯有搵多啲新野練吓 keep住個新鮮感
呢排練緊deadpress同後空翻
帶個speaker播住歌咁操會無咁悶

btw九龍灣邊個位有得操？我有時會去九龍灣goji陪frd做gym, 不過入到gym我都係操街健野多

果個位 唔方便
所以唔多人去
自己都好少去了
比武肺搞到差唔多成年冇去了

沙田有無團？

想入group

武肺真係搞到好多frd都少玩咗
大熱天時仲要戴住個口罩操 唔係人人都頂得順

Pull up升級到Muscle up真係好難
做左幾個月都係上唔到

單腳 張力時間 玩唔同tempo 加重

爆多啲 就得啦

冇group 呀 青

btw 知唔知有冇rq靚地方有單槓

eg 山上

巴打欣賞你既決心
可以由knee push up開始做
如果knee push up都做唔到
一開始可以斜斜地ai落牆到做住先

每個人既目標都唔同
最緊要自己知自己進步緊
唔好因為其他人笑你就放棄

好耐以前見過獅子山上面個電視發射站附近有支bar
獅子山賣豆花果邊果個燒烤場附近都好似有個健身站

上去做前水平 影相 自high

唔好因為其他人笑你就放棄

態度正確呀

有時都見到有初學者一見到勁人做緊
就閃走咗

大家建議core muscle 做邊種？ 我front lever hold 到5 6秒
tucked front lever hold 好耐都得 我feel 到做正式個隻個core hold 唔住 太弱

5秒唔差啦
我都係差唔多
反而想知 點樣前水平引體
隻手完全郁唔到

係咪引體上左再前水平 無限loop 咁 我都幾重75kg 玩街健黎講都重

advanced tucked 係咪單腳個隻？

上山係邊到？

彩福？

呢個

彩霞

我做單腳個隻都hold 得住 係咪難d? 好似係我記得

前水Hold到 咁你core都ok喎
街健操core都係果啲
dragon flag raises
drahon flag hold
Toe to bar
L / v sit
bridge
reverse hyperextension

好少練core 真係弱 toe to bar 都做唔到 可能玩開powerlifting 練到少少基礎

L sit 有練 v sit 難

今日去咗九龍灣新開果間247望幾眼
入面竟然有做到muscle up嘅引體架
有地方玩到倒立 又有吊環
終於唔使喺間垃圾黃大仙247同人迫

powerlifting core勁先頂到咁大重量
利申無玩同唔識玩

幾錢一個月？
淘大隔離？

498一個月，一年死約
就喺淘大隔離

求其影咗兩張相
24小時來講算大

可能遲啲就多人

練planche 練到手腕痛
又要休息下

認得樓主你之前開過街健post

係呀
仲手殘打錯字

仲未練到muscle up
Ching建唔建議出去搵教練解鎖依招

咁正，約上去試玩要幾耐，想上去望望

住邊區 ?

pull up 有冇爆到上胸 ?

應該whatsapp返佢分店就得
我都唔係好清楚

Muscle up捉到個重點就好易做
留返啲錢學其他野仲好啦

記得要用護碗

要轉 握槓手勢 到 做dips 咁
胸過上槓 就即轉手勢
你可能握枝槓太緊?
同埋要將個上身壓小小 喺槓上
睇睇會唔會係呢個問題

Muscle up重點係重心轉移，個人fing出去果下向前的張力一定要夠，然後腳唔好收，將重心轉移到心口位置向支bar拉，要由身體帶動手踭轉，我大概練習時數5個鐘左右可以做到，依家可以做到clean muscle up 5~6下，希望幫到你

利申:本身可以做12，3下pull up同dip(負重)

感謝樓上果三位師兄
幾實用，真係卡咗喺transition 依part
會再練下

有時試下試下就做到
當初做到第一下muscle up 勁開心

之後練前水平 到做到前水平 都冇做到muscle up 咁開心 唔知點解

咁多高手 有冇新手教學推薦

我都係咁覺得
果陣得3下引體 操到第一下muscle up係認真開心

Reddit 個recommended routine幾好
有晒熱身同progression 夠晒全面
你可以google下

好

落樓下 捉實枝槓先

今日咁好天 有冇人出咗街練野

老實講
玩街健真係唔好忽略基礎
咪一次過就諗住好快練成上槓 前水平之類
基礎最緊要真係正確姿勢..其他野點都係假
見好多人聲稱自己拉到好多人引體
推到幾多下掌上壓
但其實個姿勢稍微有少少唔啱就已經唔撚同

都係啦
我都叫人唔好心急為 下數去做
心急只為令自己受傷

呢個動作對溝女有幫助 好似係

對handstand無乜大興趣
但對handstand push up好有興趣

你倒立做唔做到咁?
我倒立個form練極都唔靚

想學打字機掌上壓，好有型

muscle up 型好多

唔得 me 垃圾

好多做yoga 女 想做handstand
你識嘅話 對溝女有幫助

第一次聽 呢個term

不如開個tg group 得閒可以約出嚟一齊操
又可以傾下自己練緊啲咩嘢

有興趣

可能都係得小貓3 4 隻

其實無咩所謂
有時多個人spot/幫 學野都快啲

估唔到都有唔小人玩，係屋企玩左5個月workout左右,引體有13，4下，dips好少試max,應該做到18-20,遲d落街練muscle up先，有做下屈膝前水上提幫下練前水，俄挺未真係練，俄式團身完全做唔到，可能膊頭太弱。有做下skin the cat

暫時1日pull,1日rest,1push,1日rest
Rest會睇情況做下skill,core同小小腳
主力增強左基本巧先

比做之前都重左兩，三kg既

5個月 就有13 14 下都好勁
可以試muscle up

有興趣練街健 都歡迎入黎呀
大家一齊交流下 share 訓練心得
一齊練會開心啲